細說中南海（主持：劉國興 嘉賓：劉銳紹）

17年07月30日｜細說中南海（主持：劉國興 嘉賓：劉銳紹）

19 小時 ago 時事評論, 細説中南海

tweet

第一節：打孫政才衍生三個大問題 / 李克強胡春華想跳船？/ 王歧山留任為習打破常規

第二節：習總最憎人笑佢無墨水 / 十九大不會透露下屆領導人 / 中共要令劉曉波死無葬身之地

第三節：中共鬥完最團結 / 抗爭是多棒接力賽，最重要走好自己一棒 / 進退有道，唔係死得快

直接下載
znh170729a.m4a znh170729b.m4a znh170729c.m4a